其實好似今日咁，對罷工好有幫助！

今日啲人搭港鐵應該番唔到工，如果連行車線都死埋，其實啲港奴係會好多謝我地同支持我地。
因為佢可以大條道理唔洗番工，慢慢hea。
規模愈大，佢地就愈放心，因為規模大到老細都番唔到，全港塞番4,5個鐘。
如果老細話: 你唔識早啲岀門？
佢可以答: 你弱智架？塞4,5個鐘你想我幾點岀？
咁個老細就會同佢講: 你聽日唔洗再番工。
最後公司得番老細一個，佢就會思覺失調，對住塊鏡同自己講: 你聽日都唔洗番
咁就可以做成大罷工了

香港人萬歲加油啊大家！

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

BTW 唔好再搞調景嶺

雖然係講笑等大家塞車開心下，但事實規模愈大對我地愈有利！加油！一齊令香港變番我地既香港！tw小西灣司機好波！

人如其名，你真係唔識架喎

香港人加油！
堅持我地既信念！
Do the right things!

8月5日人多就合作運動一齊繁忙時間搭車，
搭過站記得搭返轉頭
有人出聲屌即刻幫手叫唔好打交
有人聽到有人打交記得到站拉制話比職員知

加油！At the right time！而家就係時候了！

善用起底功能，
負評+block 勿回

拉手制好重要！

點解既？咁搞油塘啦你一樣番唔到工

要係人最多/轉車既地方搭車，
歡迎大家報告

一定要齊心合力令所有人番唔到！要咁樣先可以令人support我地！死一個半個站對我地反而不利！大家齊心合力啊！頂住！

8月5號 香港人 唔上唔落！

其實罷完工啲野都係要自己做返

同意

一定要所有轉車站同時行動，就可以引致所有站都一齊停止運作

香港人加油！

睇下啲三毛衝灑岀黎幾撚驚就知
整冧交通就可以名正言順令打工仔曠工
公司都唔炒得

已成功爭取home Office

Cls

今日淨係MTR 都蝕到爆啦

係多得林鄭唔少啫

請先守護好自己既家園，當全港工作停頓既時候，其實好似時間停止咁，工作係唔會堆積的

你有一個好老闆！

唔係想搞分化
但咁樣得黎既罷工，最後一定會俾政府spin左去示威者阻礙市民返工
罷工並不存在

最好啲人去晒搭巴士，變相會助攻，因為條隊會好長，一樣番唔到工

罷左

雖然我返工條路仲暢順過平時但支持擺工

當全港都番唔到既時候，無人會怪我地。除非得小部分人受影響，咁嗰班就會責怪。所以規模一定要大！一係唔做，一做就做大佢！

仲要玩一個鐘唔夠就散水返到公司遲左成粒鐘

結果就搞到要OT返一個鐘

push
8月1號去職工盟辦公室請願，要求佢地支持8月5號。否則香港工人就應成立新工會職盟

規模一定要大，當大到無人番到，好似十號風球咁就全部都會support我地

所以要玩耐啲，玩到半日以上基本就同罷工無分別，然後到第二日都一樣既話，好快就全港停工

食個早餐先啦，無人會怪你

你真識食

太子，金鐘，九龍塘，要加埋呢d站

調景嶺影響太細

政府已經唔在乎民意，
恐襲都比佢spin去政見不同打鬥，
我地要既係罷工成效唔係政府既定性

停晒轉車站其他就會受影響所以一定要同時做，效果最大化

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

要所有轉車站一齊做！咁先最有效！

繼續加油捱落去吓大家 推

同樣其實政府每次講既都係廢話，已經影響唔到民意

推

受林鄭啟發，今日不合作，下星期一罷工，多謝政府，呼籲大家一齊參與。

邊有人中意番工
支持繼續

無錯，重要係你要俾到佢地攞正牌唔洗番，所以一定要一齊合作

講係可以咁講 抖返半日
但係積落黎既野咪又係要做返

利申 支持市民以半暴力方式表達意見

一定要夠毅力！唔可以半桶水！

預演一下其實無壞

利申 支持市民以非暴力方式表達意見

比人關心我去到邊
各位加油，我都慢慢食d野先返工先

都係嗰句，如果全港都停，其實無野運作緊既情況下工作係唔會堆積，好似時間停止咁

關心番佢食左早餐未

但好多人知今日塞地鐵都早左出門
利申 一直搭巴士，完全冇塞

記住係站站停幾分鐘
唔係一個站停一個鐘

林鄭助攻

佢應該食左，好拎早返工嫁

蝴蝶效應，站站停效益最大

大家加油

有鑑於今日7月30號響應港鐵車長罷工所發起嘅不合作運動成效不大

我係度建議大家
1. 返到公司就唔好做野

2. 加強宣傳8月5號全民大罷工

3. 8月5號當日 癱瘓各大轉車站 金鐘 旺角 九龍塘地鐵及東鐵

P.S.車長又話罷工？得個講？

同我講推爆各大有關8月5嘅post

其實如果個個都搭巴士，巴士條隊應該都好長，到時變相助攻

思覺失調

咁睇野會唔會太簡單 我唔介意你地玩呢啲
不過唔會俾個唔岩既理由去合理化件事
阻到人 一句對唔住咪算囉 唔好學埋政府啲衰野

第三點好重要，令啲人想番都無得番

香港咁亂，就係因為政府死都唔肯撤回！
香港咁亂，就係因為政府唔肯回應五大訴求！
【緊急】香港咁亂，就係因為....

其實點解今日係搞調景嶺?
以我所知既朋友都無影響
調景嶺最角落最尾個站, 都無乜分別
到搞到出去已經遲

但你真係要癱足咁多條線同馬路喎
唔係盞反對嘅人多

記住 我地唔係唔俾佢地返工
只係拖遲姐
同埋我地係留有後路俾佢地走
佢地係可以搭其他交通工具

根本好多人心裡暗爽，係得d奴性重先嘈嘈閉，
隔離位已經plan緊一陣去邊度嘆早餐

大家加油
但都要小心啲痴線佬

知唔知幾多人將軍澳轉岀九龍翻工

真
如果知道會搞自己果到一定訓耐啲再嘆個早餐
咁既情況邊有咁多老細咁on9仲怪員工
係得啲廢老廢中淆底嘈嘈閉

感謝香港人

光復香港 時代革命

真係唔知
係最角落
咪得將軍澳同調景嶺人有影響
其他轉一轉線就完

哩個好笑

睇到最後嗰句, 笑咗
各位打工仔要含住淚同腦細講: 我都好想返工架但塞爆咗呀我已經早咗出門口架啦我都唔想架()

DLLM 搞到我呀

我明白件事唔會好似文字咁簡單，但要多啲作岀唔同既嘗試同支持。理性分析冷靜去行一步岩既棋係好事，但其實無人成功過既時候，我地永遠唔會知邊一件事或者活動會成為關鍵。多嘗試就會有多啲可能性。加油

中環係經濟核心，銀行總行咩都係果到

所以其實係應該多站同時做。

老實講, 幫公司做完嗰堆文件,
賺到錢又唔係袋入你袋, 你又冇份分一杯羹

罷工潮文

蝴蝶效應只要癱左港鐵既轉線站，其他站就會受影響

推 支持

啱啊
塞吓塞吓自然名正言順同公司請假

係 所以文宣要加強宣傳
話俾班返工撚聽
係政府唔理我地
我地先搞你地
帶出最終目的 政府回應訴求

成班港豬以為唔理政治
政治唔搞你
豬咁蠢

唔用依啲方法，唔燒到埋黎 班港豬係唔會醒

當睇到班大好青年唔理自己條命，犧牲自己前途比人拉，你返唔返到工到依一刻仲緊要咩?

真係，好似八號風球咁其實好爽

不要只推 , 進著說 「罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍」

和理非 站出來 我地去集會遊街不合作運動 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

有鑑於今日7月30號響應港鐵車長罷工所發起嘅不合作運動成效不大

我係度建議大家
1. 返到公司就唔好做野

2. 加強宣傳8月5號全民大罷工

3. 8月5號當日 癱瘓各大轉車站 金鐘 旺角 九龍塘地鐵及東鐵

P.S.車長又話罷工？得個講？

同我講推爆各大有關8月5嘅post

8月5日全港齊心大罷工

建議一星期攪一次

癱北角同旺角中環就死一半

都係嗰句 做多幾次d人慣就無咁反感 班狗開槍都開到慣哂喇

我同你地講，你玩到遲一粒鐘只係會令一般打工仔遲一粒鐘放工

最好玩到佢停咁我地先大條道理放半日

癱得勁既假都唔洗請

既然佢地唔主動罷，咁我地幫下佢，push下佢地

建議一日一次

根本就唔洗理人，市民下次就會去搭巴士，好多原因都係仆街721地鐵龜縮

做得規模夠大就唔反感的了

將軍澳最深黃做咩要搞tko

講返轉頭調景嶺真係唔係中樞

一係唔做，一做就要做勁啲，如果唔夠勁就真係會受影響

Push

塞埋行車線喇，我今日好準時返左工

而家文宣嚴重唔夠
勇武左幾個禮拜都無咩文宣follow up

光復香港 時代革命

機場 無翻工

痴撚線

識貨

今朝九龍東路面仲順過平時

潮文feel

其實根本無塞到我 不過罷工G持

點會想站站停 上星期就係站站停先出事
會走晒d人流

四個角嘅轉車站 同時
右上 油塘
右下 北角
左上 南昌
左下 金鐘

荔景啦

食早餐果陣聽到隔離個呀叔講8月5大罷工

香港人好怕一個怕蝕底
有工罷齊齊唔番

你老味夠薑塞三，四個重站，例如觀塘，觀塘有得調頭嘅

sosad下次一定要大搞

岩岩係調景嶺 根本冇人搞
不過就唔比人入閘
巴士排曬長龍 d人話排左個幾鐘

8月5日總動員

老細同同事表示明白，完全唔介意

利申：公務員

下次要塞埋你等你大條道理先得

而家就好似去各個地鐵站集會。
一係唔搞，一搞規模就要大，唔好畀人希望等多陣架車就會開，係無奈冇辦法開（因爲司機病咗架車壞咗等），只好接受無需鼓譟。

九龍塘 油塘 北角

每個站都有人因為政見嘈交都好正常

北角金鐘已經近乎癱左港島

真，所以要令全部都番唔到

8.5 一齊出黎塞地鐵 !!
有車就塞公路 !!

所以其實有效，但要多幾個站一齊做

今日係我屌9老闆
我: 份野等住你簽 你居然遲?
老細: 全港塞車呀
我: 你唔識早啲出門?

咁啊 溝埋一齊搞
搵幾個站做主線 搞死個站
其他就流水般站站停

諗起都開心 唔洗返工

諗埋後備轉車站
例如 南昌同荔景咁
如果啲狗一黎就轉場
撚狗

你叫佢8月5一齊唔好番

8月5日
四個角嘅轉車站 同時
右上 九龍塘
右下 北角
左上 荔景
左下 金鐘

一個轉車站停完再去下一個轉車站

要早d開始可能要七點開始 今日好準時返到工

一定係金鐘

完全難蕩失咗喺油塘
老闆表示理解

push

今日小試牛刀，8月5日！ 香港人加油

本身已經block左 完全封鎖

轉完場又再去返上一個頭暈有乜計

好波

一定揀啲轉線站
美孚啊 紅磡啊

好老闆

8月5再嚟過

又會咁無方向感都有既

宜家不合作運動係要政府覺醒同回應，唔好成日漠視民意。我覺得好好，香港人太港奴，少少事就大吵大鬧，前排衝擊又話暴力，宜家咪和平理性囉

人多就緊張

8月5日
四個角嘅轉車站 同時
右上 九龍塘
右下 北角
左上 荔景
左下 金鐘

一個轉車站停完再去下一個轉車站
大家要坐地鐵down定劇 帶叉電器

由612到宜家政府有邊一次唔係spin落示威者

呢舖全部人都返唔到 老闆都吹你唔漲

一緊張就忍唔住拉手制冷靜下

我啲同事都cls
係到屌做乜係繁忙時間阻人返工
奴性重到

奉旨罷工 thank you

係非常時期，唔好咁自私啦

好勁

太子 九龍塘 美孚

推！

拉完制坐底冷靜
起身又唔小心用左手制借力拉多次

當有人不滿時，要提醒他記住，721黑警港鐵對我哋做了咩事。

多謝林鄭媽媽，將我地團結起來

關心下佢地，問下佢地食左早餐未，未既岀去食下警棍

香港之母

規模大，公司就無辦法唔特事特辦

對住塊鏡同自己講

今日見住好多人要番觀塘或者落港島但完全塞死，我地要塞哂d大轉車站，好似調景嶺，北角，中環，甚至荔景(因為都好多人搭東涌綫落港島香港站)。係就係焗少少但我地愈係咁樣對罷工就愈幫助。幫打工仔hea哂d時間，為8月5做好準備，光復香港旨日可待！ 屌住呀香港人不割不分化！

攞正牌遲返 好撚爽

無錯，大到啲人真係無辦法番，想番都番唔到

8月5黎個勁既！

做到攞正牌唔番重爽

無工翻嘅可以幫手不合作

不合作，同罷工相輔相乘

第一次塞車塞到笑
香港人真係好可愛

發夢唔好搞大圍站

1. 成條東鐵會冧 塞番轉頭馬鐵
2. 轉巴士 獅隧 大老山 吐露港必死

唔好唔好google山竹大圍

我hea到而家先去搭車

我都想借呢個機會呼籲8月5罷工千祈唔好做既事！
18區都有唔同既政府合署
希望大家唔好以政府合署做目標
咁會搞到公務員返唔到工
我都知你地除左政府合署都好難係每區搵地方搞集會
但真係求下你地唔好搞政府合署！

勁喎，食左早餐未

唔好啊

食到好飽 一陣12點又要食晏

人夠多仲可以係自己搭開既位置來回，
新市鎮

Btw 復仇者end game730有得買，慢慢煲

最尾好好笑

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

我都唔明點解係調景嶺而唔係油塘

[文宣建議]帶埋影音到地鐵播

係時候做文宣啦

俾你講一講，覺得地鐵好好玩，如果有wifi就好

可以扮打交
之後不打不相識
握握手做過好朋友

得番一個鐘，消唔消化到架

然後拉手制慶祝下

去地鐵busking

Up

有人起哄鬧人就要大叫唔好打交，
記得拉掣話比港鐵知

變相罷工

CLS

笑撚咗

九龍塘

小朋友齊打交

我覺得唔係因為咁
調景嶺啱啱塞咗一個幾鐘先開到一班
但只係塞到調景嶺去觀塘
因為佢彩虹站嗰啲有得出車照繼續有車
有巴絲建議搞啲細站令佢無得調頭先會真塞

咁香港都係要自己救返既

紅磡巴士同港鐵倒灌，諗起都爽

係

講到尾 要香港人參與都係搞大去
香港人始終未試過 就會驚踏出第一步
見到全港越黎越多人罷 緊係罷啦屌

可以車長肚痛要去廁所

見到8月5日大家宣傳7區集會，
可唔可以將集會地址改係港鐵站？